黑到呢

唔知條撚係咪一樣甘黑呢